[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6246)

贏

我屌 冇人搶

刷角啦屌你老母臭閪

-6c

主好撚廢

好撚彩未買辛尼特 作客同主場差咁撚遠

呢兩隊傻閪咪撚踢波啦

莊家呢排食撚左屎呀
場場平手盤都走盤 屌奶個星

01

勁共

屌 兵工廠

單波頂實

火車開出咗一半，勿gel 謝

垃圾工廠

屌

冰封小球完場

0:1！

圖拉

mg在嗎

Goalllll

我屌你老味咩

紅豆巴起身屌波

高水又中！

靚到

一換即入波

火車都停9晒
廢到唔入唔得

叫兵工廠嘅都係垃圾

換番正選 即goal

火車又gel得

咩事

半細羸既又輸返

2.5b -2

角呀

叫阿仙奴嘅都係垃圾

打機未

角大復活?....

兵工廠比夠5:0火車頭

9號一上就入 換人勁撚到

法國你好撚鍾意jer人買大波

勁共入多粒

尾盤1.76

勁共勁共

今日訓得幾個鐘 食完lunch訓

6c

兵工廠

我屌你老母臭閪呀食撚夠未

個後備前鋒無跟到order入波, 佢大獲了

2:1

Weak

火車頭cashed

02

0-2

客點輸

2:0

0:2 勁共勁共

笑死

火車火力全開

今朝出水手 火車 辛 愛 國米 唔知有冇人跟左 跟左既唔洗多謝我

入球單針

Goallll

笑4

入多球大家開心

666 0:2

血汗工廠還我血汗錢

立即10連c

大波黨重燃希望！

屌你老母 叫親兵工廠都係垃圾

-1 做埋比你

易到

做多球 快

2球完

開到 2/2.5B 抽10派5個100

有

我

水手1.80 火車 1.76

祝中

Lm

究竟大奶奶出唔出現到呢

圖拉反cup plz

lm

入球單jumped

識報分未

1

隻汪汪打完飛機未

我諗起蒙特維多利物浦

-1完算啦

幫你打ok?

2/2.5b表示拎返一半算係咁

未

sorry 0:2先啱

不了

激動得濟？

86k 我要兵工廠5:0/5:1 火車頭

快

撚狗半大

一場回到解放前

明明頭先仲屌打緊客 唔夠5分鐘就被人入2球

Me

2.5b 重燃希望！

個post開得靚

訓醒預備收錢

我終於得閒入黎屌波啦

刷角呀

我了

唔撚係咁有運5關中晒呀

你究竟買左咩係咪呃我買10蚊

又偷賭

入多粒得唔得

屌你牙

刷多5粒角

你比牛屌

又封

入黎吊柒你

點解

佢溫家寶d frd

屌... 呃你乜 開到5:0/5:1 即刻過5k比你

守細波

又撚鳩大波黨

咪又係兩球到尾

你話客勝派我

假希望

入多粒

火車頭 上半禁屌係咪有心唔入

客勝一定派 無呃過你

-86k 堅有料

不過最好5:0埋火車頭

當初就係佢成日jer鳩我買大波

入多球做埋2.5b加入球單

主快cup

其實講緊邊個

極度懷疑返同一份工

Ok 做埋

點撚樣5:0火車頭呀 你老母識唔識報分呀

咩工

掃街同事？

入唔到咪兩注都

2:2波台會否地震

咁就閪

上盤b

中

火車頭快啲入多粒

no la ying b sleeps all day

入球單同大波手足齊羊

迷你嗰個

唔會 會開心

即係2.5b

跪求頂實個細波波

邊有人咁on9咁樣買

幫手叫5:1/5:0呀仆街
中到我收手唔賭錢

比角呀

巴打買咗下盤？

Haha 放假真係會

迷你龍

5連c

sleep呢個字有無其他含義

2:2 扮湯瑪士火車

發覺呢舊紅豆都on撚9
都0:2啦仲5:0火車頭 厹到

以前舊登有個叫迷你龍😂

想睇

本身已經係

轉個頭就0:2 火車頭點輸-1都開埋

可能係 我負責亞皆老街 可能佢掃太子道西

7連針

係冇嘅

中大個個？

下場買咩

掃佢個西

仲未改得個閪名

仆街買左辛尼特

無入球啦掛 嗰2球都-6嘅

係咪個庄無岀糧所以火車唔扮了

一分鐘一粒角ok?

我應該就快得

9點買咩快

極限大波GOAL!

0:3‼️

0-3

屌你勁撚到

Goal

大佬!!!
比個5:0我 200倍
真係咩都得求下你

多謝羊巴

比角得唔撚得啊

9點半買咩快

大波咁都有？！

講緊太子道

咁都中 冇天理

屌你老味燈撚到

教練收到風莊家拖數
即刻叫班靚認真

真係有啲燈

半0全3

唔好再入單波頂實

0:5呀屌你老母 學下得唔撚得呀

羊巴又出左水

發現86k仲勁過火影

86k我真係服撚左你

羊巴勁能到
唔識輸

我屌

呢球幾靚

拖鞋巴 我在這裡

俄超都開到半0全3

多謝86K

又上盤 公道咩

我pls

係咪米五嚟。。

琴日豬左 搞到我差D仆街

有天理！

火影米五out左

等緊佢9半買咩

屌你老母俄超阿仙奴

羊巴

尋晚皇馬嗰場又係咁
講完3分鐘即入

下 佢琴日中喎

過氣old seafood

勁到

原來十分鐘已經可以入三粒

86K 快D講無入波同無可能5:0 !!!
中左真係派1K比你再推

第2關已中 迎接第三關

想要930客

都勁過你

而家已經升級做職乞

0:5呀屌你老母

好似我地咁

庄唔過數，咪認真踢番

86k 兩場8X分鐘講冇入球，轉個撚頭就入波

多謝羊巴 跟左大波

勁過你

$10燈唔死

呢條飛到lm抽 10個 6 100

廿蚊第二口 準備上一百

到

最勁應該係咪再賭啦

放心唔會有可能

角呀屌你老母臭閪

ME

s

-

大佬一日大佬 一世大佬
下場買咩

6K 快D講無入波同無可能5:0 !!!
中左真係派1K比你再推

11

我 岩岩留左

唔怪得之負86k
真係有原因

買親角都爆

主公又病 weak到

10抽6都唔中今晚唔入黎了

第一

＋1

好野 有得抽

又jer

職乞算啦

屌你 86K 幫手叫啦!!!!
5:0 真係乜撚都得

屌 又中

我冇份了

角都冇呢兩隊食屎啦

宜家留名勁多勁快

閂都入唔到

佢哋好快

呢個無能為力 客勝就好

R撚哂頭 係咁講5:0

細波黨 gel未

無人賭架啦 全部轉晒做職乞 穩贏

@86k 9:30係咪出500真飛？

你估呢份工易做架？

兵工廠同我3分鐘內和波

角大半大慘死
剩200今晚買乜好

似玩嘢

0:5呀屌佢老母

我不嬲廢

留咗名嘅爸打留意12點前抽
大家齊羊 再羊再派

今次弱左啲喎

唔夠快留名 好想喊

好波

比幾個cdrom攝左上黎

Kento 巴 馬羊

咁多場中 你跟正一場唔中
咁似乎...

喊囉 同你同路個啲喊都喊唔出

先補2 公道到

你要職業訓練

低調

刷角

抵你輸啦輸閪
乜撚野5:0分都未識報

主公最近係咪詞窮

補時入到2粒真係乜撚都得

一堆mon post 怕回唔到派錢post

10.5開到 我幫直xx含

你係唔洗留名都中嘅職乞

一堆CD ROm

又missed想咸

唔好jer啦 大家和平少少plz

我以為一開始留左就唔洗留 點算

我outed

同水手一樣平手盤真係送錢

佢下場買9000

sor

行乞啊 你唔去我去啊

你唔駛訓練都有人俾2000你

屌你啦

邊位呀

主公個discussion chat成日彈出彈入

0:5就0:5乜撚野5:0

留你條命呀

Cd rom

我幫返你含算

老老豆豆 真心唔夠佢地玩

瞓返入棺材啦

手

諗起佢成日po個啲閪相

表示遲晒大到...

大哥

0:3 6C FT
又全波POST贏錢

躝啦柒頭

入波單gel

勁過我

剩係CD Rom打lm 都佔左賭post一半留言

留馬會戶口派你

收錢

大角收晒皮

我輸

屌 一瞓覺就出事

86k 930買咩呀

早知買全大唔買半大

訓覺你就叻

86k 好撚勁
跪求出水

不要再說了 我被人ban左睇唔到

頭先打完句嘢 再留名已經10名外

今日啲角出晒事

留唔到嘅爸打等下條飛

贏左又有得分注再買

Cd rom死全啦

曹仁又上返水

好 希望下次唔遲到!!!

-86K 2130你買主 10蚊唔該
我條2串1 唔想斷 等救命

可摸耳foul走cdrom

有無100%料

基本野啦 琴晚好似有巴打派500 30秒已經十幾個lm cls

1min 都幾十個留言

是咪要同你吹水先算係度？我不嬲都有叫波 on9?

單

搞掂

唔會抽Cd rom

同路

單 雙買晒100%中

0345 蘭盤

屌你啦輸10蚊重講

好多大蛇日日勁中

咪jer我老友10.5喎

等你派我

係

我再次留名 10名之外

早知你媽個閪咩 早知直屌0:3波強

而家即刻買2130果場 10蚊主

早知？ 早知我all in0-3波膽呀

支持

-86k

希望夠快啦

飛哥又準備中了

gchi呀

放假緊係訓

比卡超又讓半一

佢要咗咩

齊齊中

平時屌波黎黎去去都係個堆人 派錢就一堆名都未見過lm

我見到你10名內

日日放假

遼寧diu打

真

只抽 Cdrom 10 10 500
記得加密留馬會戶口

一入嚟就見到

見唔到

佢未講

可摸耳唔加密

子龍
我食飯missed無跟到呀

係咪都留名先

角落喵

同問

又抄我講野 法國你抄左我幾次

公道

我補上ok？

我個細似頂到

又中

黑貓子龍兩個癲到都中

廣東打唔起

我等緊

乜撚閪名

跟左

估佢唔到 好彩木買

放2日

下盤b今晚無德乙wo

識貨

我今日都研究緊單雙

So far 兩注都中

試埋2130先

派你

下注買咩好

想直屌辛尼特-1客

跟黑貓玩下
下場買咩

有漢堡！

21:30 我睇單

幾分細

all in辛尼特算

買咩下場 單定雙

230.5

岩岩有條友俾負皮我 懷疑主公黎

打錯 屌你先啱

拿 一係你就買10蚊客
大家ALL IN 主
反正主又高水
最多大家派比你既姐
你又無咩損失既

咁都可以打錯

cls nba 都未必打到230

主公真陰濕

又改名

終於講心底話

唔好亂講野

等佢德乙料了

收到老4

半一盤，我買雙

Hi

屌 知你講邊張

遼寧前幾場賣分原來就係為呢場

唔好啦 我唔係燈

派你老母咩廢閪
你中硬？

等緊你 等緊你

我個張？

2115前留TG
過咗就捐咗佢

呢度個個都咁惡

屌曬你地老母 最撚憎人賭波講早知

邊個黎

早知唔賭

一按即 PayMe！

等黑貓認唔認同

CD-ROM？未撚見過個名嘅

波po咁撚多白卡

輸撚到你傻呀?

cdrom

後補啦 條友味見過

呢個真吖ching

梳

羊巴買咩

岩岩有人jer大sir買大波

呢張就你

再講早知 即block

屌你 今次比你快過我

未見過

除左612

其他借問聲邊位？

冇加密 取消資格

我福音戒賭

江門巴有出現過 好似仲捐過612

diu 230 係咪開錯盤除翻開57.5？點打到

全部都係我分身黎sor
派返比我就得

西硬

早知唔講

Cd rom黎

派番俾我得

Wa 中左 巴打幫手捐左佢

又改個垃圾名

走地黎

直屌一舊半場主算

子龍黑貓 今鋪買單定雙

你乜水？

有4個都唔撚識

all in 左 1000蚊 辛尼特 希望贏

買乜撚戰鬥民族

@sg 記唔記得之前叫我捐612個個係咪人在江門

高位入 抵你贏了

Cd rom lor

未派彩
派左即派

早唔知

好彩佢唔刷

屌 咁多cdrom 點同你哋搶呀

俄假9點半前派唔派到

我真係唔係mon得好密所以唔太清楚邊個係邊個唔係
既然佢都話捐 咁我就捐咗佢啦

吉祥牛

有5個唔識

慢慢 我搭嗲咋

羊多啲

路夫蘭唔好派膠唔該

佢早知原來你會唔鍾意早知
相信佢早知唔會講早知

Thx巴打

試下大包圍先

Cls 火車頭根本派錢

捐你老母西咩
cd rom都算 抽完又唔要
屌你老母就咪留名啦

唔好咁認真

單雙猶如賭大細

賭五行

世一中堅（自稱

who are you

好尷

唔小心同細佬做左...
屎忽好唔好玩

大波易到

咁惡

早知屌埋你老豆 成日俾錢你輸哂

主贏wor

大約係allstar 模式應該打到100分爆你既

咁有信心

子龍 茜克蛇 勁中

知唔知咩係大包圍

咁撚大穫
買咗客

尋晚場主其他60倍
今場咁熱

今日有啲運仔

你個包圍網都好多窿下

中呀

5注好大包圍架啦

我無錢嘛 盡左力

廣東

馬會cashed

中左派錢

訓完醒返發現冇即場都係訓返算

辛尼特超老土劇本又要出現

辛尼特半客

即係點

氣勢好強

黑貓 子龍 買單定雙好

即係辛尼特贏9硬

第一次買俄佬 亂買

九半開波 笑笑笑陣間又唔記得買

埃及入波未。半場一粒啦屌你

都係唔講野了 有啲驚

場場半細，今場大未

牧師比啲燈幫人戒賭好有心

中左先算

係咪琴日咁大半半細 之後自然就半大

留名先

先輸一粒，靠全餐追和再cup

最後肯定係幾分上落

其實有邊個明星有上開波台？

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢位手足sick d野

魯芬卡山？

我記得邊次了不過好似唔係佢

想買角球

負八十六畸係邊？

咁係我記錯了

追緊數

買咩先

針 落街跑步

2.5/3b有冇同路

等緊子龍 黑貓既 單雙

跳落街

又整蛋糕 又跑步。。。完美到。。。

負十點二崎

好撚bulk

今次終於睇到跟實

跟實hot hand

第一場幾點

戒賭師

G大牧師

佢係沙田站比狗插眼嗰位手足

識佢真人 知佢就嚟判刑 有啲自私咁捐咗比佢

930

樓下輸錢

辛尼特倒水飛

我雙

Respect

屌你老母

下口買咩

對賭了

跟

梳...打錯人 樓下輸錢

No Bullshit Let’s Go

祝羊

半場0-2

好名

單雙都賭埋馬會所有野都被手足賭哂

未知 岩岩個幾口心靈都中哂

我都度個新名先

迷飛？？

PR嚟

唔洗過大海

有大細玩

中左10 1 100

單雙都好好玩

唔信辛尼特會贏

紅豆巴咁大手筆

123123123

要

w

中左捐612

水手 盤
火車頭 半和

屌你又講得幾啱

好

LM

辛尼特穿盤

救我一個得一個

好快

Cut下圖啦屌。。
Btw我都想買半大 有冇半大手足？

吹吹下水 轉眼間就夠鐘開波

想買角大

世三巴

細
買辛尼特大會好辛苦 一係唔好買

見你講左幾次啲人唔cut圖 一半位置留白無用

主盤 我估2:0完

信你

主隊好難開角大

貼返張飛先

成張圖得4分1有用

覺佢開唔到大波，買大角

同左路 下盤
我睇半2全2

益呢到手足算

我都加入埋一份先

下....屌你咩 咁你比返我

終於有手足同意我

屌你老母對面場場都pick納兒 好撚煩

多謝

OK

屌, 同你對左
波蛋都係

你究竟買左幾多

我都覺
但次次同羊巴同路都針

場場都係咁俾佢q 煩死

10.5b救得一個得一個

仆街冇人理我

岩先我都話開到5:0 真係乜都得
火車頭重要2.2倍
穩過琴日鏝

多謝你

冇即場 角大真係比狗買 過5分鐘又降一個盤

81-77

好核突

辛尼特大船？

嗰個都衝去垃圾桶搵嘢奶，邊得閒覆你

好惹味喎

屌。。。。

跳左場 唔想對納兒 下場pick撚左佢算

半客算

Dllm

用今日贏既買 細細地玩下

買自己心靈對家 半客

同路但小個0

你客win買左幾多 派咁多俾我你有無得淨

佢派左你好多咩

all in
驚左70分鐘
輸左我真係潛水

我嚇親

吓
四位數

咁都好啲 不過下場唔好allin啦

俄超第一先讓半一？對面仲要紅咗件主力中堅
客其他買晒佢先

你有排等啦

唔會啦 十蚊注算

邊個黎？block咗睇唔到

輸左咪再推過

不如你地結婚啦好無 你出水佢幫你還信用卡 十分美滿

cashout買野俾女朋友 btw多謝你

半和黨死晒？

拉

我唔敢同佢講我有賭波
佢至憎人賭錢

半場3:0。。

930上盤有冇

暫時好似半客大船

全TG連登 辛尼特
點部署

唔好咁啦

今場應該唔會半和

半場0:3啦一陣

0:1 goallll

話出糧咪得

跟囉 唔通懶獨特咩

半大啦 唯
雖然我冇中過

咁多人買半場

我主盤

咁早已經針咗1.5k
點捱到4點

半場咩先 感覺係半大

佢地兩個仲gay過 藍藥飛同下盤b

hothand訓撚左？

連輸左4 5口 最後一口 930半客 唔中ifc了

講緊邊個

Allin客 強心針

冇買水手 火車？

岩岩個場火車頭同水手咪出左事

我屌 買唔切

紅豆 -86k

買曬和波

一講就有

應該紅豆同86k

火車 水手大船喎

唔係同一個人黎咩

角大24 叫定先

優越陳之日
角細半客

開波未

我睇唔到 block左條友
佢講咩

紅球啲直播真係最撚快

咁即係派左幾多

下 係咩

阿蘭亞士邦+0.25

咪有人懶獨特買左對家

紅豆派86k

我買咗工廠

86k

人地鍾意啦 做厹唔洗錢咩

Blocked

藍若狗呢

有冇上cba

今日仲未開過角大

日日上黎就見到佢地打情罵俏

做咩blk習大
話你同86k相親相愛啫

俾你感染

無人派俾小妹？

屌你老木臭閪點諗樣呀

工廠啲攻力弱到咁 買火車頭盤點輸

最後都係遼寧冇入錢買

晚上好

準備改名（-86m）

力頂細分

拉啦 比曼城一棍收咗皮

推成點琴日

冇 好彩冇要

11111

你過唔到今晚啦仆乖

見之前幾場工廠主場都贏到火車

比我串

你幾時同tg李知恩搞gay

30秒1C
角細88

辛尼特

李純恩 李知恩bb tg李知恩

邊個上盤師？

今晚12:00準時同你報到

屌你老味 派又jer唔派又jer
你班仆街真係難服侍
重衰撚過d職乞 又唔撚抵得
人地起碼燈到我贏錢 你呢? 除左屌呢屌樣有咩作用
你老味個西 有狗會唔jer 係度jer鳩我托呀?

有86k冇窮人

正路分析 30秒1c 完場應該180c 角大要了

111111

賭欖買找卡數角細 輸撚到跳

88 廣東死埋條友

計漏咗補時

去狗屋報到啦

點解啲波衫咁似琴晚雙曼對決
有咩暗示

？關我咩事

算啦佢地都係講下笑姐
大家和諧d屌波啦

想問下你派幾多啫

冇贏過盤咁濟

10>20>40>80>160

180c已經好保守 留左啲走盞位

開角都開到腳軟

同問
86k唔答我

係200》400〉 800》1600〉3200

主入未？

今日再推過我都戒左買角細

你喉撚住-86k 你知我知單眼佬都知啦 你係派佢姐

辛尼特加油

同牧師對左

主好似有勢

7.7

半大俾次機會 伊朗美欺救我

我買唔切

on9 你問下魚蛋 我有無話派比佢
你都傻撚左 唔撚抵得就小題大造

6000》4000〉2000》1000
可以點部署

紅豆早兩日話派我
不過我冇要

驗左係咪真係女未

要中了

咁都有交嗌

一震人地又話我想做搞屎棍猴住你屎忽窿呀

個場塊地爛到

唔知依家打緊online game咁蕉女友

客中柱

齋嗌有撚用咩 係就約出嚟隻揪啦

都係攝下時間啫

1:0

上盤針

有波入就唔嘈

係咪俄超都係咁

仲以為冇波屌先要嘈交屌人
俄超開左波 呢度都開波

GO!!!!!

我話你呢轉姐 無話你其他
你個樣係厹喎 唔信問下其他人囉

唔係

死仆乖 見到你就燥

劇本來了 3個失誤

派左我就證明到你唔係剩派俾86k
我願意犧牲我個payme wallet俾你

場地都幫你地諗埋 聽晚9點太子皇雀會樓下

半大集氣

覆錯

我發現你都真係傻傻地
有燈唔用 就去自己度波
呢度幾多人因為佢針晒
重對賭黎托呀

89-85

武肺不了

搶個1001算

潮文黎？

跟撚咗對家好耐啦 係得你大大聲咋

兩邊都差啲

一哥冇半大 寫信比普京炸撚左佢

下句啦 唔好淨係copy

唔知 佢無啦啦屌我

由佢啦
我早兩日俾個打咗科興既老人家屌
我都冇野 唔理佢就得
大家目標都係一致 贏到馬會錢就得

咁關我咩事 你屌我做咩

其實係咪真係咁燈 覺得佢尻up都係一時時中 冇乜參考價值

我個雙一開波已經贏緊

屌你咪屌你囉 洗擇日?
洗唔洗搵埋麥玲玲擇埋個吉時先?

邊撚個報1:0 嚇撚死

牛油果

對屌快

中柱 差少少

Ok

花仔

黑單無辜受牽連

比力未

馬體會86' 1-0
佢話應該1球完
87‘ 1-1

牧師都呃 落地獄

Iu 一年揾咁多錢都要上波台

邊個報邊個死全家

尋日利雲盤跟左佢對面 1-0頂到完

大家唔好嘈啦 和和氣氣一齊屌波

叫得牧師都係仆街 成日呃閪屌

係咪私家鴨黎 唔可以比外人用?

啱啱話 應該0:2完 2球都係-6入
0:3完場

唔係話佢昨日先連中無燈咩 今日又突然話做返燈

你收爺喇 學人做和事佬

好波 又零比零

新潮文

假球唔計

係波Po 唔好咁多事

好快就嘈完

半客未

究竟派左幾多啫

sor我摺埋

呢度d人痴痴地

仲以為你會話越亂越好

97-95

好奇心超強

知道

俄假三寶
半細 角細 半和

力頂

做私家鴨好唔好搵

拿拿臨入返一兩粒

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

222222

我已經追唔到發生咩事

有交鬧點可以冇我

啲角企得好硬 今場應該開大

咁都救到

屌你老味 派又jer唔派又jer
你班仆街真係難服侍
重衰撚過d職乞 又唔撚抵得
人地起碼燈到我贏錢 你呢? 除左屌呢屌樣有咩作用
你老味個西 有狗會唔jer 係度jer鳩我托呀? 唔知可以用幾耐 你有你溝人妖 燒埋我 係唔係想溝我 我好貴架

車仔定拖肥 一句講晒

神龍

紅牌大

主龍咪上身啦 快比人456

大家咁話

愛

追唔到就由佢 今日個個都燥底

2222

收埋唔講又喺度互相flirt咁做咩

流哂血

嘈咩野呀 波post就靜啦
唔派事後果D就抵屌既
事前就唔洗jer啦

主隊龍上身GG

我都唔知 紅豆哥話周街屌人好威 我跟佢既 一唔一齊跟大佬

亞門

嘩 爆哂缸比自己人踢

嘩主條友爆哂缸

會唔會0:0

厹

真係細波

溝你?
我唔係做摸骨架wor
對眼重睇到野

自己友撞自己友爆晒缸

客加油

新潮文 對答

辛尼特入未

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

客！

做乜撚野

入未啊一哥

針左1皮 有冇重心

主隊2個受傷

1001